生粉瘤，跪求推薦醫生割粉瘤

之前係台大醫院割 2千5港紙連化驗 覆左次診一次百幾蚊
整形外科做 冇乜疤 知我係香港人 睇完即做 早兩日BOOK睇醫生
你有時間可以試下 當去埋旅行 香港我問過 好似7千左右 係診所做
私院貴D

唔該巴打你嗰陣到咗台灣即刻book?,由book睇醫生至做完手術嗰日用咗幾多日？

好似去之前兩日先BOOK 佢地日日都有唔同醫生係度
同埋呢科無乜人睇 因為要自費 台灣人唔會想比錢睇醫生
呢科會做埋割雙眼皮果類野 我打左長途去問 佢拎我護照號碼幫我BOOK
佢會講你知幾時睇 到果日可以仲上網睇返睇到你未 不過佢都會講定時間比你 話幾點睇第幾個 你早去會比你睇完
我唔記得早幾耐BOOK 都係早幾日先打 原本諗住WALK IN
我到台灣第二日睇 睇完個醫生就話可以即做 等佢睇埋兩三個病人
睇完就換袍簽紙
坐左陣就入手術室
你可以打去問一問先 佢會問你想搵邊個醫生 你話求其得啦 割粉瘤
佢會幫你諗搵邊個會好D

之前係中環私家割$5000

公立醫院只收幾十，不過要排起碼兩年

已經死左

排左兩年

上年做

好似比左2百幾，一部分係住院費（即日出院）同洗傷口

但近排又生返

好詳細我有朋友住台灣，諗住睇下佢可唔可以幫我book，等我去到台灣第一日有得做。

Btw巴打粒粉瘤幾大？我粉瘤大概1毫子左右，凸咗0.3-0.4cm出嚟，好核突，個手術應該係成個囊袋割出嚟？

邊間

睇中醫啦，西醫治標不治本

係咪手勢差定佢冇成個囊割出嚟

癲 手術病都推中醫

記錯，原來只係放濃

我国中醫五千年博大精深，邊到你啲西洋邪術出聲

腋下嗰啲你未煲完藥就已經死左

唔好打台大醫院個人工掛號 直接打去果科
我果粒好似幾大 係耳後 夾住成日發炎
我唔係幾記得 總之大過你
係呀 其實5分鐘就夾左出黎
係縫針耐d 半粒鐘啦成個過程 完全無乜feel
佢都話好大機會復發 幫我割乾淨d 機會會低d

放濃自己放都得啦
我成日自己篤穿佢 不過幾個月d 濃又積埋

唔知

其實我睇醫生個時腫到成個半粒波子咁大

幾個月後爆左

跟著兩年後終於等到做手術個日，但係個時冇腫

咁我就指返個啲位（係耳背黎 我睇唔到 淨係指比佢睇）

跟著佢話 哦～

用maker圈起左就入手術室

之前一直都對做手術冇乜feel

但上床個刻先有驚既感覺

總結
我都唔知係米成個囊割

台大醫院總機
電腦語音掛號
人工預約掛號
諮詢服務電話
申訴傳真專線
資訊室服務台

上台大醫院個網睇揾唔到專科嘅電話，淨係有專科醫生車頭照得上面呢幾個電話

之前公立醫院排左幾個月就有得做
但d醫生流流地 o個個位好番之後就冇再生過頭髮

咁拆線點？留足一星期？

耳背有一粒
之前唧爆咗
但係又生返

邊度割
同埋幾錢割

求推介

台大醫院 形體美容醫學研究中心

聯絡地址：台北市常德街1號 西址手術大樓2樓
聯絡電話：(02)23562992
傳真電話：(02)23708549
電子信箱：shiufang@ntuh.edu.tw

我果時放假 順便係果邊玩左排 住FD度
得閒就去樓下診所洗下傷口 每次都係400台幣 兩日洗一次咁
其實自己洗都得 只係耳仔後面睇唔到要搵人幫
你唔介意返香港搵醫生拆都OK掛 都係幾針姐